全民造星班友仔其實行緊one direction條路

一樣係比賽到出名 之後再組團 但係人地有料有樣好多

岩

即係咩都輸哂...

冇得贏